李力持條2打6 屌發哥

李力持乜撚野新鮮蘿白皮呀
收皮啦三線導演
出左支那人地當你茶水呀叔一個

佢好似同東方新地記者講架wo....

呢條垃圾俾周星馳炒咗之後
就諗住靠擦支共鞋搵食

批鬥發哥了

我記得東方黎

好似1仔都有訪問發哥
前日YouTube睇

IPHONE XS 屌你老母唔愛國

有大把好橋，你班廢物唔聽啫

來自iphone xs

發哥可以加入秋生做港毒藝人了

做多左啦柒頭發哥唔同劉德華，支那唔會逼佢奶，佢既地位同成蟲一樣都係支那係外國既代表，佢只要唔直接講港獨支那都會扮睇唔到

支那人批鬥發哥了

但學發哥講

當年發哥支持佔中
比環保時報來做過文章的
篇野暗屌發哥 叫佢唔好亂講野

環球時報

柒少陣啦李大導

有條傻閪話發哥支持曾俊華，係咪on撚9以為曾俊華係黃

佢十年前黎過我學校講北上工作talk
講到明大陸市場咁大
一千萬人睇佢套戲每人十蚊都一億

環球時報都唔敢直接屌，就憑李导演

另外一位大哥 洪金寶大哥
一樣接受蘋果訪問 屌到香港政府啪啪聲

支那人李力持 幾時又去批鬥大哥呀

抗疫好橋唔係班官工作黎咩?點解要市民做埋佢個份?

發哥日日行山，思維更係好過你條粉腸導演啦！

星島文匯大公

啲留言仲好笑,你自己批評地方政府民生政策就得,但香港人就唔可以

洪金寶有背景，條撚屌唔會夠膽屌

屌你老母來自iPhone XS

兩位香港大哥屌香港政府link

兩個都屌香港政府禁堂食 要香港人淋住雨係街食飯

個陣出來話淋雨食飯冇問題既有 李力持 馬提露
依d 垃圾2打6

大哥 vs 2打6

{全城中伏}掛住嘈臨立會但我地唔撚記得咗呢樣野

李力持係弱智黎

咩人人都自覺遵守政府指引
邊撚個明明中招發燒都要周圍走
先攪到全球都有啊on99
鄉下佬出晒banner叫外來人不準入村

嘩呢堆人人生好悲哀
成班做奴隸算啦

話做得唔好 都有得批鬥

鳩流導演

有返少少腦都知政府呢件事上有問題
黃藍係政見
呢條李力持連良知都無個種垃圾來

睇人口數據過多兩年 印度就會超支那
個陣可能佢會變成印度人

洪金寶之前已經成日屌政府
同埋佢都好貼地
雖然冇正式表態
但至少冇當面撐國安法撐黑警
我諗都算係咁

藍甴

邊有李大導咁好橋提議人攻擊中聯辦

佢有正常過咩

死出去啦 屌你老母
入入入 入來你老母個閪咩

咁李力持又有咩高見呀

咪又係開post廢up

愛國請用華為

上reddit問下d人識發哥定李力

係呀 點呀
屌你老母

啲小粉紅都痴撚線
批評政府=黃

但事實上佢好似無搵少到
藍晶照樣要搵佢拍戲
大陸照樣有得上
今日照樣可以屌政府

條博存在感嘅廢柴就收皮啦
之前有段fake video盧覓雪同鬼仔扑嘢
佢就叻唔切好似如獲至寶咁
係Facebook打大一篇野笑鳩人哋
跟住盧覓雪話要告鳩佢
即刻縮返自己老母個閪到
又del po又同一篇文改成六七次

最新民調, 連建制派支持者都有55%人唔支持健康碼啦

我發覺啲五毛好鬼鍾意話啲人淨係識嘈識鬧，話唔俾建議同心抗疫

發哥根本唔驚你人哋呢個時間又唔係要錢
好似話一早捐咗一大部分遺產
多數撐佢嘅又係香港人

最撚正係拉埋阮紹長落水
之後連阮紹長都唔出得名 改完又改

得罪發哥佢仲有無得撈

留名熱狗衝入去笑李大導錦鋰

冇嘢嘅，都係嗰d要跑得快過隻馬先可以做評馬人嗰d濕鳩概念嚟

過氣二打六
不知廉恥借發哥博上鏡
自己咩level 配得上咩

做乜幫李仆街宣傳

發仔表示驚西

6億人月入1000以下

水災4個省都係得4.6億緊急援款

發哥身家14億
佢一人一蚊都得

幫發哥宣傳

十年八年前已經講喺班支那人眼中，香港人就係原罪

發哥大部分香港人無論黃藍都鍾意佢
出到街個個爭住同佢影相
李力持？who?

刷存在感就死遠d啦

李力持幾時死？ 不過死左都無人理 小丑一個

因為佢地只係想有人解決眼前件事但你必須要用一個短期嘅方法解決，佢地基本上智商同耐性只能理解腳痛醫腳頭痛醫頭嘅嘢，太長遠同根本嘅嘢唔明嘅

洪天明呢

李力持D條真係仆街冚家剷

又話唔想知 又要係個post刷存在感

自己去post上熱門啦 你得既話

iPhone XS，尾国狗

上撚左熱門 拉來有撚用咩

不過少上熱門既人係唔會明

阿李大導演可唔可以柒少陣？

佢差d爆左粗

慢慢拉

你d垃圾 點夠我熱門港父玩

得啲唔用腦嘅廢物先會覺得政府係唔屌得，係佢哋眼中屌政府已經係罪無可恕，佢哋唔會亦無能力對問題提出解決方法，惰性地認為只有政府懂得解決問題，並誤以為所有學者、市民都同佢哋一樣係九流之輩，一廂情願地覺得佢哋無提出過其他可行方案，並理直氣壯咁屌人地「只懂批評」，卻無自知原來自己先係一味識屌果個

朋友你返印度食蕉

iphone xs漢奸

係咁。。人低能不知自低能

支那人自high

follow得李力持都唔慌係咩正常人啦

iphone xs
佢老未，用美帝嘢敢講自己愛國

所以由得佢講多啲，慢慢就會從佢身上既行為反映出黎，最後去到不能自拔既地步，因為已經成為咗佢既本性。

支那人自卑作祟無計

睇撚左屌打發哥
差d負皮

樓主狗黎

佢無資格稱為大導啦
連大盜都算不上
問人攞笑話出書嘅垃圾之嘛

冇咩既，香港人同大陸人注定係兩種生物

只要係林鄭同香港30000狗嘅對家 就係黃

不如叫佢問廿蚊張憎唔憎政府
依家個個都憎到個政府仆街㗎啦
係佢哋班人自我感覺良好 扮睇唔撚到

生意又冇得做
政府班閪官搞個個都冇啖好食
仲要講嘢氹你哋傻閪藍絲開心？
喂 你冇撚病呀？

乜依家我哋要同大陸乞咩
我哋香港係點 關你哋班小粉紅咩事？
你哋仲有撚錢咩
我哋點撚解要受9你哋氣先？
傻撚左呀？我哋講咩同做咩都唔撚關你事

洪金寶都有屌政府喎
李力持點解唔出post屌洪金寶？

仆街李力持
咁撚愛國，做咩用 iPhone XS？

睇埋牆內d comment

屌你老母，個名隔離加導演兩個字知唔L知醜

香港人講咩關你班支那賤畜撚事咩

推 有冇搞錯，鄭文傑搞既英國港橋協會眾籌一半都未到 - 分享自 LIHKG 討論區

發哥好撚型

係, 東方新地
仲話獨家

洪金寶終於贏左成龍, in the long run

屌 估唔到喎 原來自己友黎？
以為練得武 除左睇真d果個全部都藍？
電影上 不嬲唔鐘意睇佢 佢拍既戲都幾悶 太認真 想搞笑又唔夠成龍好

更好辦法咪就係唔好禁全日堂食囉. 戇鳩

屌你老母唔接受得批評？
做得唔好罵下就會令抗疫失敗？
講來講去都係有咩高見，人地一介平民可以點改變？
要高見問啲官啊

佢自己d post加埋已經出到本真係笑話

蘋果 話有傳媒報道？
應該係東方 (東方片寫獨家)

【斥抗疫不力】周潤發批政府罔顧民生
心痛勞動階層「遍地開餐」

//日前便有傳媒影到他和一名女友人行山。

發哥在訪問時談到政府高官的施政和抗疫措施，他不禁眉頭緊皺，狠批一班高官未有理會民間疾苦//

竟然話東方 = 毒果
佢係咪想大家杯葛東方

連咁簡單嘅嘢都攪錯，成段發言有一大半係垃圾，皮已收。

政府同市民就好似廚師同個客，廚師收得錢就要出番碟個客想要嘅餸。依家個廚師收咗錢但唔煮野或者出碟垃圾，做客嘅梗係屌鳩佢，唔通仲要個客幫佢煮埋？ 支那人做慣狗，盲撐政府當做愛國

問下中國有冇一千萬人有能力買飛睇戲先講

屌你老母上微博圍爐

支持發哥

呢家係你有計都無你份做呀

個李力持瘋狂奶共想點

批鬥時代黎

冇人話過佢係自己人
冇表過態但至少唔係黑警藍屍廢老
Btw佢病重 瘦到認唔出佢
(雖然最近同廢老倫影過相)

(成龍師兄) 洪金寶 批評港府抗疫不力

2011年 屌過政府
洪金寶忍無可忍：高官應住難民營 2011.03.05

【本報訊】預算案惹強烈民憤，影壇大哥大洪金寶也按捺不住怒火，
前晚出席一公開場合時，炮轟特區政府沒正視市民的需求，
只懂得向地產商輸送利益，又建議高官們到越南難民營生活三個月，感受民間疾苦。

錦鯉又有咩高見呀

李力持

來自iPhone XS

屌你老母賤種狗李力持
建議左封關啦 你班撚屌有眼疾睇唔撚到呀？

都算ga la
依個時勢鬧政府都唔怕比人誤會 應該本身都黃
點解政府咁廢 最後都係引導人諗無民主

不敗嘅無賴式辯論係咁，當人哋提意見就100%ban晒人，咩構思都聽唔入耳，因為人地提出嘅都係佢唔想做嘅，到人地見政府個方法有唔妥去批評，就話人唔提自己意見冇建設性，公就我贏字就你輸，靠攏極權都喜歡呢種亂搬龍門嘅作風，乜都佢講晒

手足要人幫呀 屌完藍c狗 好撐手足了
(重開) 我係612個被控暴動罪入面其中一個手足(2)

條撚屌將百份報當咗生果，未死過

衰撚到玩微博取暖

冇野撈咪make下 noise既垃圾

又係d 咁你有咩高見 既 on9

事業相比唔算成功
多病痛多逆境
通常有咁經歷會 比較由人出發去諗
唔會傻仔成龍咁易呃
同埋佢全副裝備 會嚴陣以待擔心低機率風險既人通常偏黃

因____________而________________的李力持

同689一樣 存在下姐

唔怪得佢係咁奶連佢呢條垃圾講d 廢話都幾百個comment 唔奶根本無人會理佢

到你認真俾建議叫佢落少啲鹽，佢就會話你係廚師定我係廚師

總之你俾意見佢就話唔好教我做野，你唔俾意見去批評就話你冇建設性

佢有咩病，細咗成個碼

就咁聽呢條片就覺佢貼地

政府一意孤行，專家意見都唔聽，
就算發哥有好橋，政府都唔會聽啦

東方新地唔係東方的

好多真中國人

東方新地係英皇

發哥都港獨了

Facebook得返李大力

李力持都幾極端，屌政府都可以係藍架啫，咁都要公安批鬥

唔好攞舊屎嚟比

講起越南難民, 我諗起我老豆響70, 80年代揸的士載過洪金寶D馬仔去劈友, 而且全部都係越南難民, 因為唔怕死同見過風浪, 當日佢既對手就係成龍馬仔, 我老豆好少講大話

佢地兩個係死敵

小粉紅：
屌發哥 屌洪金寶 屌林夕 屌葉德嫻 屌李嘉誠....

班蝗真係好肉酸
唔L係佢哋當初瘋狂播毒，香港會咁?
仲懶係嘢咁企係道德高地

條傻閪藍到痴撚左
得罪講句，就算藍都可以屌政府抗疫不善姐

不過我相信有正常邏輯思考既人好難會藍

睇黎要變因持

因笑話唔夠好笑俾星爺炒左之後靠奶共為生的李力持

而家主旋律係鬥左呀

李力持ON9是常識吧?

仆街李力持，枉佢自誇係導演，連咩叫問責都唔識。導演拍咗部爛片出街，觀眾睇到好難頂，當然有權批評。至於有咩好橋，呢啲唔係觀眾責任喎。

同樣道理，政府做得唔好，令市民受苦，市民當然有權批評。至於有咩好橋，呢啲係政府官員責任，狗官個個月幾十萬人工，唔使問責呀？

曾俊華唔係黃 不過傻閪黃絲同販民當年捧佢啫

曾鈺成都話黃啦當年
宜家咪日日出黎尻Up

無高見就唔撚可以有意見？on99?

李力持唔睇內文標題黨引起對發哥既仇恨
李力持唔理性同發哥討論
李力持無提出建設性意見一味反發哥

李大盗咁得閑，被盧覓雪告單誹謗搞掂未？

藍屍：鯉又有咩高見

我發覺d 藍絲開始好鍾意講
"做乜唔同政府開會講，同記者講，想出位呀"

發哥今時今日既地位，唔係隨便可以屌⋯⋯佢出聲既話，廢老藍屍都轉黃

係東方新地，而東方新地係新傳媒，即係新假期 新Monday 個背後係英皇嘅嗰個集團

佢應該係有鋪癮將自己變成犯眾憎

Feel 到大哥屌都費事

咪就係 發哥第二個上supreme 嘅華人 喋血相雄你條撚樣做緊星仔隻走狗同每日諗啲西jit笑話 屌你老母食屎狗

咁你有乜高見
邊個網路評論員窮到要返支那做野

點解有個like係橙色？代表咩

舐共產業鏈

經典回顧

發哥:who.gif

IPhone

強國人思想：唔夠紅，對政府有小小意見=黃

班on9小粉紅
一個月人工都唔知
夠唔夠發哥出去食一餐飯

最後屌宇宙

李力持好似每隔個零月就會搞啲嘢嚟嬲屌，其實呢個係咪佢嘅「成名」方法。

有建議會聽咩

又係呢的on9理論!DLLM，出緊幾十萬一個月嘅局長做L錯野，攪到爆疫，死人，批評下都唔L得? 大L把專家一路比緊意見啦！班高官有跟過咩？

有咩要講街頭講晒 一月啲醫護講晒
哩一type藍絲應該係最低學歷果堆

李大導欺善怕惡嘅精神, 發揮得淋漓盡致

cap圖條友自己like左掛，9估

你覺得發哥咁得閒同你玩人事關係？

發哥俾支那封殺左一段時間 都無去補鑊 奶返 就知佢根本唔志在喇

啱呀 應該屌發哥 同時屌埋港共做乜得兩日全日禁堂食嘛
又話齊心抗疫？

成班生番

NO 其他人係睇唔過眼李力持

發哥告佢啦可以

推到比閪力持睇到

人地都上左岸啦，半退休狀態，真係會以為貪你地支蝗幣幾毛錢咩

中國13億人口 每人買一部 華為一定能撐過去

佢地唔會知架
都無新聞
只有故仔
個時武肺一爆
封關前 啲武漢人大逃亡
死亡倒數咁

年紀大變瘦好正常，好多明星都係咁啦

佢又唔賺大陸錢，驚閪你班大陸佬屌佢當耳邊風

睇一睇台灣做咗啲乜，咁跟著做囉。

唔洗健康碼，唔洗禁堂食。

李力持真係當自己大導演？
場務仔一個咋

撐發哥！

當年冇支那佢都叫有諗頭
一97之後就成日靠老本又怕畀支那斬鳩佢
但又不思進取成日諗埋D老套過氣劇情
唔上唔落都算但佢係唔上勁落個種
呢D真係過氣既過街老鼠

李：錦鯉有咩糕件

請問李傻仔，是否需要煮得好食過個廚師，才能批評食物不好食

D大陸閪回覆都on9 啦， 唔知香港咩環境又指指點點， 抗疫措施無問題，但你無其他野配合就會好擾民。 正如唔比堂食，外國地方咁大就緊係無問題，香港就要踎街邊食，路又窄，人又多，仲對於防疫來講根本就本沒倒置。

我需唔需要踢得好過美斯，才能夠批評場波唔好睇

啲留言真係唔係一般戅鳩
笑撚死

無料就要靠奶共揾食啦，大導演？ 食屎啦垃圾。

東方新地係新傳媒，楊受成

竟然話東方(新地) = 毒果
佢係咪想大家杯葛東方(新地)

ok搞返掂

呢啲先叫正氣

呢啲人真係好x賤

佢哋根本唔明市民同當權者角色關係
市民交稅高官受薪服務社會當然有權批評啦
佢哋當做官等於皇帝咁拜自己係奴隸，要高高在上仰望，自然所有嘢都係恩賜